西灣河單野炒撚咗車

唔好再推個po 我唔係阻膠 但單野肯定唔關政治事 我地冷靜咁諗下
1. 如果真係藍屍搞事 點解唔撚拆咗間鋪 而淨係斬兩條友
2. 被斬嘅兩位 一位得十七歲 一位係準老闆 真係被裝修嘅話 點解唔斬大老細 連枱都唔跌張
3. 20-25歲攞得刀 肯撚定有背景
4. 西灣河幾間黃店 點解要搞間唔出名嘅 仲要無乜逃走路線

點解要
點解唔
全部都係反問句黎喎師兄

俾你斬 你地斬大老細啦

斬準老細個細佬做乜尻

黑警被私了，點解唔私了鄧炳強
否則就係炒車

你開個post講你知邊範人做/你本人做
就係fc左炒車

邊範人：無
咩事斬：唔知

係唔講得就唔講得 但大家手足我呃你 我都無著數

如果鄧炳強同黑警一齊 你會選擇斬邊個

睇黑驚做唔做野咪知有冇炒車，拉